美國：你地停左抗爭，我個人權法仲用唔用好？

人地出師無名

港人連出隻雞都好辛苦重重難關

美國豉油唔知LAM唔LAM到呢

班官員、奶共議員、黑警見人權法立左後都係紙老虎，而家更有持無恐更狼死

知唔知當時立法時香港既局勢係點？

當日要搏命果陣就叫停勇武為咗過人權法
過咗人權法勇武日日比人打到仆街
點知0官員0警員被制裁
全世界心灰意冷時又想水人出返嚟
這就是香港左膠

要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

咁不如由你宣布運動結束囉，好無？

咁你咪發起遊行囉

再唔係既咪搵啲高官痛腳send去美國囉

依家有人話唔抗爭？

成撚日開埋啲負面po ，擺鳩咩 師兄

咁多舊屎比你DATE BACK
怪我囉?

師兄，你係靜靜雞「贏」既始祖？

駁唔到 出到黎就比人當鬼咁捉

佢唔執行有乜用

又係放負，明明仲抗爭緊

Stop you propaganda, at once!

香港人要五大訴求呀
出師無名? 要幫自然就有理由去幫